男仔喺咪唔鍾意覆人信息太長

是咁的
我鍾意咗一位男仔
真喺對佢一見鍾情感覺 所以問完佢電話自己都唔敢text佢
但我表明唔想佢誤會所以我話想同佢做朋友
但好似覆覆下話想訓 之後直接Msg: bye
好似唔太想同我繼續講野
其實喺咪唔想理我 抑或喺我諗太多？
借ac問 唔喺hehe
請各位巴打解答

我唔會歧視hehe

應該係唔想理你

點算

認真 我唔想連朋友都做唔到 定唔理 等佢搵我

求救

拎人電話兼送好人卡

朋友講可能佢真喺攰 但我覺得可能真係我煩到佢
由我自言自語 我唔係叫春 只喺真喺唔開心

樣衰囉

即喺我講錯野？

留名

解答我得唔得

冇誤會就冇幻想,

我唔想咁積極嚇親佢 先表明想做朋友

應該用返個 係 字 唔係 喺 字

同埋應該真係唔想理你

我男神都係咁覆

我諗唔係懶覆人 係懶覆你姐

如果對你有興趣唔會咁

好唔開心

嘻

我都覺

好的

我諗我唔再煩佢算

吸引佢啦 講多無謂 佢係唔多想理你

對你冇趣,應該係除非唔係,
加上一開始落左閘, 又遠左
男仔好多種,你覺得佢點

我係咪應該算

喺乜鬼野

睇下覆咩人姐

如果夾既有話題既我覺得可以堅持下
如果唔係既你就算啦

會唔會係關個樣事

第一印象佢見到我 應該okay 如果唔係佢唔會比電話我
而我第一印象 覺得佢係好charm 好Nice 好陽光
同佢講野不其言會笑 我覺得好想識呢個男仔 所以就問咗佢電話 但我唔係一開始講 由於見完嗰次 我無再見 而信息都係嗰一日有send 至今日話想搵佢 但佢咁啱dayoff 我就問佢如果唔係返工 係咪都機會見 佢有答係 但下一句就話要訓 bye
佢係staff 我係客 唔係邊識 應該有佢朋友會睇到個post
我可能認真咗

對唔住大佬

如果真係樣衰到咁 佢無需要比電話我

你真係放棄算啦
對你冇興趣兼唔想同你過度接觸

未深入傾過興趣 已經唔敢搵

比電話可能係禮貌

既然係咁堅持下傾多幾次先啦,
少少挫折就想算,唔係咁易遇到對象

既然各位都一致認同佢應該唔想理我 好 我唔再搵

真的嗎 你給予了我希望

但我都係唔敢搵 佢真人同信息好似兩個樣

其實冇必要去等一個hea你既人

你又講得無錯 我有ff過其實佢係咪都對我有意思
但又好似唔係 所以先講唔想佢誤會 我想同佢成為朋友
但好似講左仲衰

可能佢以為我誤會佢對我有意思而講

我想帶出唔係咁易搵到個令你笑既人,
可能你好易搵到？,咁我都會勸你算,
如果唔係就試試佢,唔好比自己後悔

要解開所有問題
你先答我一個問題
你係唔係好樣衰啊？

最快捷做朋友既方法 就係表白

佢幾點話想訓先

你都答撚咗自己啦，無撚得溝嘅鬼同你講咁多野，陣間唔小心入伍咪大鑊

真心第一次有呢種感覺
嗰次見 真心唔知係咪我諗多 覺得互望嘅時候 有種聯繫咗嘅感覺 早知唔講當佢朋友 唉 都唔知點轉彎

3點幾 我唔知佢作息時間點 我漏咗講喺 問完唔唔會有機會見之後 我講完想做朋友 佢就話明 係 就話要訓

真心 我唔知 未去到樣衰掛

直接開門見山
friend 下 friend 變friend zone就唔好

仲未估衰咩

如果講返清楚又好柒 唔係柒 係會令佢更煩 如果假設對我無意思

你男神負皮左喇

我係男仔見到 心諗呢條女做乜鳩野？

即係會friend 始終會friend

認真咩 咁又係 可能係我搞到好尷尬

覆長信息會覺得你打經文
一開始就咁真係有啲煩

咁個個男仔都唔同嘅
試下慢慢嚟唔好咁chur
有時冇嘢講就求其fb搵啲好笑post share畀佢睇
慢慢了解下佢中意啲咩再投其所好
自然多嘢講啦
加油啦絲打 唔好咁易放棄呀

其實係我亂講野 我錯左 的確 都係算 我好想解釋返 但真係好怕煩到佢

其實我真係想訓

我已經令到大家有啲唔知點咁 我唔想放棄都

好簡單
樣衰-》唔撚想理你

靚女-》你派咗好人卡兼人地真係想瞓

佢之前唔會咁bye我

鐘意你咪作千字文，唔鐘意咪瞓啦7頭

無啦啦盅埋嚟，然後話我地做朋友架咋你咪誤會，心諗係咪中二病發

咁如果你係男仔 我隔返段時間 再同你解釋返 你會唔會覺得我好煩

明 係, bye
如果唔想柒唯有由朋友,慢慢轉營做d朋友未必會做既野或者佢會真心明

我唔係咁意思啊 我話想見佢 我驚佢諗錯其他野 所以先講想fd

試多次正常時間搵佢
都係咁覆就算吧啦

哦 阿希
哦 你係阿希

無人想知你咩意思，佢get咗做咩意思先重要ok?

女人真係口不對心

明白

係我錯 我諗我會遲下解釋返 但解釋=表白

多謝巴打意見

開話個頭無計架啦 明白口不對心有幾麻煩未

最怕煩親佢

你⋯⋯係阿希？

咁你算唔算好睇
男人係直觀動物
你同佢對比
你覺得你會不會比佢更好看

唔太同 比較之下我覺得佢好睇好多 但唔知佢點睇我
問過佢有無女仔問過佢電話 佢話有

真心 非hehe

一陣誤會左我 想遠離我就唔好嘛 情急下先咁講

無啦啦話做朋友
我係男仔，真係有意思，都比你攪到唔知點，明知無機會就唔會浪費時間

認真後悔講咗.....

咁仲估唔到？傾傾下你派卡 話只係想做朋友 仲唔自己收皮咩

不如Cap圖睇下

我覺得係心急咗啲 啱啱識無耐先攞到電話 就話想再見 又話只係想做朋友 可能男仔會覺得唔知你做乜，

平時份人係點咪點，無理由改變。
唔通一世同呢個人相處都要轉mode咩

首先你要明白男人係用下體念野，你都拿個下體出來，個男仔立即醒神晒！

女人真係麻煩 對人有興趣 又驚人知喎 而家好啦 人地知你個（心意） 對你落閘 又係到問點解 你諗下個問題 點解發生先啦 呢次都好難救啦 除非你係靚女 主動溝番人啦

有d男仔係咁 wtsapp講好少嘢 但見面就好撚多嘢講

唔係靚女係咪可以收皮 想搵佢

雖然我明白此道理 但佢唔係咁嘅人嚟

直男唔會理hehe

可能我諗太多 平時都怕煩佢 唔Whatsapp